可能係香港第一個MeWe 煮野食Channel

呢段時間相信全世界比fb奶共撚到應一應，所以係時間去移民去mewe，希望大家可以支持下小弟。
MeWe:

同時間希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。

同場加影
正宗既Carbonara

希望大家多多支持小弟，係屋企都享受到出面Fine Dining嘅味道，希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。

MeWe:
Instagram:
Youtube channel: BillyLaws 比利羅氏:

支持哥哥

已join

Qr code方便大家

多謝支找

持

Thx 巴打

麻煩你可唔可以幫手將以下呢個Post share去你地自己既Whatsapp/Telegram Group 度?
幫幫忙, 叫多D朋友玩Mewe, 取代Facebook, 踢走豬西百格!!!
------------------------
[MeWe移民] 請轉發!!!
近期香港人紛紛由FB/IG轉去用新社交平台MeWe,
以下網站整合了大量生意群組/興趣群組:

如果你都有開群組或幫你公司開MeWe專頁,
也可以留言給網站, 網站Admin會免費幫你將你既群組/專頁放上去網站上,等更多人可以睇到

[MeWe好處]
MeWe優點 1：無實名制
MeWe優點 2：無廣告
MeWe優點 3：任揀Emoji回應
MeWe優點 4：近似Whatsapp的Group chat 加Facebook 出Post功能二合一

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集
黃色經濟圈
香港Marketing/PR 人圍爐交流
香港電子商貿協會
長工求職/招聘 HR萬事屋
$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋
JCI 國際青年商會香港總會
BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織
身心靈平台
單身男女約會交友
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
各行各業黑店名單免中伏
HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

IG 咪又係facebook 旗下

Gchi

GCHI

拍到啲野咁撚靚

樓主開埋lrby ？

當謝巴打

抵制Youtube, 可唔可以upload埋上去LBRY?

可以呀 歡迎

巴打係邊個page 等我有科勞埋你

條link 唔work既

研究緊點玩lbry 研究完就可以擺片上去

巴打點解唔開個group 比人join?

我見d人開group
invite 人like
當fb page

老娘好似早少少開

做住2弟先咁

見到依個post果陣聽緊似水流年

哥哥版

Salute?
定89 live版

唔知依個係咩ver
咁啱youtube recommend

btw啲片解析得幾詳細

Salute
隻碟cover張相真係好靚仔

90後既我
聽89live 聽到覺得好可惜咁遲出世

巴打而家係香港住？
如果係 可唔可以片入面/ 有條片介紹下有啲難搵啲既材料邊度會搵到

我係香港 都係90後
每次睇佢演唱會 就諗起香港人以前咁無憂無慮既日子 就會好失落

由其97倒數個場
佢地一定冇諗過會變到今日咁

收到 好多巴打都有問 之前驚變左打手賣廣告所以冇講

大家快啲入泥吹水啦

推

支持有subscribe你

其實billy你有冇諗過露真樣?
肯現真身嘅煮嘢食片通常比較受歡迎同吸到fans

遲下總有機會

個page唔見咗？

條link update 左

LM

巴打邊度學返黎？

本身窮撚係外國讀書冇錢出去食 唯有自學自煮
跟著識識下識左好多唔同鬼佬朋友同廚師fd 再跟佢地偷下師咁

呢家都係新手 純粹分享下做法 煮野都係同大家分享偷下師最開心

聖誕快樂 薯皮巴

聖誕快樂哥哥張國榮
新一年繼續做助攻王教各位巴打煮嘢食溝女

一定得 不過我係個d能醫不自醫

唔係囉

但支持嘅

幫推, 支持一個